<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">

    <preConditions onFail="WARN">
        <and>
            <tableExists tableName="blood_donation_center"/>
            <rowCount expectedRows="0"
                      tableName="blood_donation_center"/>
        </and>
    </preConditions>
    <changeSet id="2023-01-26-r0czak-2" author="r0czak">
        <sql>
            INSERT INTO blood_donation_center (name, address_id, image_id, blood_amounts_id, lattitude, longitude,
                                               description, phone_number, email)
            VALUES ("Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie", 1,
                    "cce454c4-a7e7-4904-97d4-b9f7d66ab3f8", 1,
                    50.061389, 19.936667,
                    "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie: RCKiK w Krakowie zapewnia bezpieczne i skuteczne zbiórki krwi oraz jej przetwarzanie i dystrybucję w regionie. Posiada nowoczesne laboratoria i zaplecze medyczne oraz zatrudnia wykwalifikowany personel medyczny.",
                    "12 261 88 03", "rejestracja.dawcow@rckik.krakow.pl");
            INSERT INTO blood_donation_center (name, address_id, image_id, blood_amounts_id, lattitude, longitude,
                                               description, phone_number, email)
            VALUES ("Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Radomiu im. Konrada Vietha", 2,
                    "4a86784e-fa26-4c74-a6c2-5be23b4ad416", 2,
                    51.402778, 21.155556,
                    "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Radomiu: RCKiK w Radomiu to ważne centrum krwiodawstwa i krwiolecznictwa dla miasta i regionu. Zajmuje się zbiórką, przetwarzaniem i dystrybucją krwi oraz leków krwiopochodnych. Posiada nowoczesne laboratoria i zaplecze medyczne.",
                    "48 362 62 76", "rckik@rckik.radom.pl");
            INSERT INTO blood_donation_center (name, address_id, image_id, blood_amounts_id, lattitude, longitude,
                                               description, phone_number, email)
            VALUES ("Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Gdańsku", 3,
                    "d0e0ec76-f427-4882-b21b-e2800d130402", 3,
                    54.352222, 18.646389,
                    "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Gdańsku: RCKiK w Gdańsku jest ważnym ośrodkiem krwiodawstwa i krwiolecznictwa dla miasta i regionu. Zajmuje się zbiórką, przetwarzaniem i dystrybucją krwi oraz leków krwiopochodnych. Posiada nowoczesne laboratoria i zaplecze medyczne.",
                    "58 520 40 20", "sekretariat@krew.gda.pl");
            INSERT INTO blood_donation_center (name, address_id, image_id, blood_amounts_id, lattitude, longitude,
                                               description, phone_number, email)
            VALUES ("Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Łodzi", 4,
                    "3d8cd27e-0b74-43f5-84c4-1b34f81b79a4", 4,
                    51.759444, 19.455833,
                    "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Łodzi: RCKiK w Łodzi jest ważnym ośrodkiem krwiodawstwa i krwiolecznictwa dla miasta i regionu. Zajmuje się zbiórką, przetwarzaniem i dystrybucją krwi oraz leków krwiopochodnych. Posiada nowoczesne laboratoria i zaplecze medyczne.",
                    "42 616 14 00", "sekretariat@krwiodawstwo.pl");
            INSERT INTO blood_donation_center (name, address_id, image_id, blood_amounts_id, lattitude, longitude,
                                               description, phone_number, email)
            VALUES ("Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Warszawie", 5,
                    "98e90d1f-026a-4118-a6fa-5a93b4e6f5b4", 5,
                    52.229722, 21.012222,
                    "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Warszawie: RCKiK w Warszawie jest ważnym ośrodkiem krwiodawstwa i krwiolecznictwa dla miasta i regionu. Zajmuje się zbiórką, przetwarzaniem i dystrybucją krwi oraz leków krwiopochodnych. Posiada nowoczesne laboratoria i zaplecze medyczne.",
                    "22 514 60 62", "rckik@rckik-warszawa.com.pl");
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>