<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">


    <preConditions onFail="WARN">
        <and>
            <tableExists tableName="news"/>
            <rowCount expectedRows="0"
                      tableName="news"/>
        </and>
    </preConditions>

    <changeSet id="2023-01-31-r0czak-4" author="r0czak">


        <insert tableName="news">
            <column name="title"
                    value="Oferta pracy dla pielęgniarki/ratownika medycznego w Terenowym Oddziale w Wadowicach"/>
            <column name="content" value="
Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa  w Krakowie zatrudni  na stanowisko Pielęgniarka/ Ratownik medyczny w Terenowym Oddziale w Wadowicach

 Wymagania niezbędne:

Aktualne prawo wykonywania zawodu pielęgniarki/położnej  lub tytuł zawodowy ratownika medycznego
Umiejętność pracy w zespole
Dyspozycyjność i gotowość do pracy  również w weekendy
Obsługa komputera oraz urządzeń biurowych
Zakres zadań:

Pobieranie krwi i jej składników oraz próbek krwi zgodnie z procedurami,
Zapewnienie, aby krew i jej składniki były pobierane zgodnie z obowiązującymi procedurami i wymogami jakościowymi
Prowadzenie wymaganej dokumentacji
Czynności związane z identyfikacją dawcy
Udział w akcjach wyjazdowych poboru krwi
Propagowanie idei honorowego krwiodawstwa i pozytywne kształtowanie wizerunku RCKiK
Oferujemy :

Zatrudnienie w  ramach umowy o pracę  na pełny etat ( równoważny system czasu pracy)
Dodatek za wysługę lat
Świadczenia socjalne, dofinansowanie do wczasów, możliwość przystąpienia do ubezpieczenia grupowego na życie
APLIKUJ ONLINE

wyślij swoje CV na adres : a.kulka@rckik.krakow.pl lub skontaktuj się z nami :

31-540 Kraków, ul Rzeźnicza 11; tel. 12 261 88 20 (sekretariat) , 12 261 88 14 (kadry)

Na oferty czekamy do 31.01.2023 r.

DOŁĄCZ DO NAS! Chwyć czerwoną nitkę i z nami ratuj zdrowie i życie

Uprzejmie informujemy, że skontaktujemy się z wybranymi kandydatami

Zakres danych, jakie kandydat powinien podać , by wziąć udział w rekrutacji:

imię (imiona) i nazwisko;
datę urodzenia;
dane kontaktowe (wskazane przez kandydata);
wykształcenie;
kwalifikacje zawodowe ( o ile są niezbędne na aplikowane stanowisko)
przebieg dotychczasowego zatrudnienia
Jeśli Pani/Pan chce dobrowolnie podać dane dodatkowe, których nie wymagamy koniecznie w aplikacji należy umieścić klauzulę: „Wyrażam zgodę na przetwarzanie moich danych osobowych zawartych w niniejszym CV na potrzeby rekrutacji prowadzonej przez Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie  zgodnie z przepisami prawa z zakresu ochrony danych osobowych”.

Jeśli Pani/Pan chce, może dodatkowo wyrazić zgodę na udział w kolejnych organizowanych przez nas procesach rekrutacji umieszczając w aplikacji klauzulę: ” Wyrażam zgodę na pozostawienie przekazanego dokumentu CV i wykorzystanie go w kolejnych procesach rekrutacyjnych prowadzonych przez Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie,  zgodnie z przepisami prawa z zakresu ochrony danych osobowych nie dłużej niż 12 miesięcy„

Klauzula informacyjna dla osoby ubiegającej się o zatrudnienie

Zgodnie z art.13 ust 1-2 rozporządzenia Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) 2016/679 z 27 kwietnia 2016 r. w sprawie ochrony osób fizycznych w związku z przetwarzaniem danych osobowych i w sprawie swobodnego przepływu takich danych oraz uchylenia dyrektywy 95/46/WE (ogólne rozporządzenie o ochronie danych ( (Dz.Urz.UE L 119, s.1) – zwanego dalej RODO- informujemy, że:

1.            Administratorem Pana(i) danych osobowych jest Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie przy ul. Rzeźniczej 11 31-540 Kraków

2.            Wyznaczyliśmy inspektora ochrony danych, z którym można skontaktować się w sprawach ochrony swoich danych osobowych po adresem e-mail: iodo@rckik.krakow.pl lub pisemnie na adres siedziby Administratora.

3.            Jako Administrator przetwarzamy Państwa dane osobowe w celu realizacji procesów rekrutacji Podstawą przetwarzania Państwa danych jest;

a)            realizacja przepisów prawa – tj. art. 22(1) ustawy kodeks pracy, par. 12 pkt 1 Rozporządzenia Ministra Zdrowia a w sprawie sposobu przeprowadzania konkursu na niektóre stanowiska kierownicze w podmiocie leczniczym niebędącym przedsiębiorcą  – przesłanka art. 6 ust. 1 lit c RODO

b)            zgoda –  w zakresie przetwarzania Państwa danych w  podczas rekrutacji w zakresie szerszym aniżeli wskazany art. 22(1) ustawy kodeks pracy jak i treść Rozporządzenia, jak również w przypadku kiedy wyrażają Państwo wolę udziału w przyszłych procesach rekrutacji – przesłanka art. 6 ust 1 lit a RODO

Podanie danych wskazanych w art. 22(1) ustawy kodeks pracy jest obligatoryjne w przypadku zgody całkowicie dobrowolne, co oznacza możliwość jej cofnięcia w każdym czasie.

5.            Dane osobowe są przetwarzane przez okres nie dłuższy niż do osiągnięcia celów lub w przypadku wyrażonej zgody tj. udziału w przyszłych rekrutacjach nie dłużej niż przez 12 miesiące od daty złożenia

6.            Dane osobowe  nie będą udostępniane innym podmiotom

7.            W wyniku przetwarzania danych przysługują Państwu, określone prawa wynikające z RODO

a)            prawo dostępu do swoich danych oraz otrzymania ich kopii;

b)            prawo do sprostowania (poprawiania) swoich danych;

c)             prawo do usunięcia danych, ograniczenia przetwarzania danych;

d)            prawo do wniesienia sprzeciwu wobec przetwarzania danych;

e)            prawo do przenoszenia danych;

f)             prawo do wniesienia skargi do organu nadzorczego UODO ul. Stawki 2 w Warszawie

Należy wskazać iż realizacja niektórych praw może podlegać ograniczeniom wynikającym z realizacji przepisów prawa

8.            Państwa dane nie będą przekazywane do Państwa trzecich 9.            Państwa dane nie będą przedmiotem zautomatyzowane procesu przetwarzania w tym profilowania

"/>
            <column name="date" valueDate="current_timestamp"/>
            <column name="image_id" value="cce454c4-a7e7-4904-97d4-b9f7d66ab3f8"/>
            <column name="address_id" valueNumeric="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="news">
            <column name="title" value="Krwiodawstwo w czasie pandemii"/>
            <column name="content" value=""/>
            <column name="date" valueDate="current_timestamp"/>
            <column name="image_id" value="61cfafa4-f87f-44db-80cd-8d9d0f0d1660"/>
            <column name="address_id" valueNumeric="1"/>
        </insert>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>